「月經」其實我好想補救

農夫首阿遲真係好中point

樂壇欠佢地一個交代